今晚 7:30pm 觀塘有放映會！街坊快嚟！收咗工過嚟！

我們是一群熱愛香港的年輕人，期望透過流動放映會去接觸不同界別、年齡及背景的人，建立更加多的理解，而不是對立。

「我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。」—— 梁天琦

看到昨天的將軍澳斬人事件，香港不再是安全的城市，我們心感傷痛。

白色恐佈繼續彌漫在不同社區，我們也害怕面對衝突，但不能因為恐𢣷而後退，我們必須繼續堅持，把願意改變現狀的種子散播在不同社區！

影片經精心挑選，分三個系列，分別是：
1.還原真相 2.感化故事 3.了解事件
誠邀各位邀請親朋好友嚟！

希望今晚一切安好，放映會幫手嘅大部分都係女仔，老實講睇完琴日新聞係會有啲淆底，希望唔會有咩事街坊如果得閒過來幫手睇下場啦

推

有大陸人繼續玩命支持香港

push

搵人順手整番多啲memo上去唔該

推爆佢屌你老母

自推

好，我買定d俾大家貼

推

呢個post 7左，開錯台！
大家幫手推呢個post thanks

[四順][順利]8月29日晚上放映會